# Diacgnosticador para niños con problemas

Este proyecto esta escrito en C++ y esta pensado para poder hacer diagnosticos mas acertados para niños con problemas mediante logica difusa.

Dependencias:

QT5, QtNetwork, QSql, Fuzzilite.
